［召集文宣］黑警助攻 係時候文宣反攻

好撚嬲
但政治係要令唔支持你既人支持你
今日黑警又助攻比子彈我地
係時候再拉攏藍絲

文宣唔洗再對準黃絲
要認清你既對象 係藍終

而藍絲有分三類

一類真係無腦唔識思考
好似家母咁
學歷低成世都冇試過批判思考
呢一類文宣可以慳返 因為真係無腦
要搞既話 要靠長期地區工成積累
打關係牌

第二類就簡單d
純利益驅使 不外乎錢同權力
呢一類文宣都唔洗理 搞唔到

另一類就有經過思考下投靠藍絲（即係思考左d屎出黎）
但至少佢讀過下書 至少都高中畢業
佢地思考過程中 有唔同既價值觀取向

例如：
將集團利益置於個人之上： 為左國家好，個人犧牲在所難免

所以文宣內容唔洗特別誇大
因為只需要陳述事實已經夠誇張
以事實說服佢地
唔需要放太多黃絲情緒係上面

加上今日
性侵犯空姐
地鐵TG
爆眼
警黑
太古站電梯追打
砌生豬肉放竹枝
最爆既係警察扮示威者帶領示威活動

推